{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083053",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "손수 카페"
    },
    "text": "また、メニューの詳細を追加することもできます。 当店はコーヒー、伝統茶、かき氷を主に販売するカフェです。 一つの特徴は、小物や野生の花も一緒に販売していることです。 当カフェは平日は11:00から22:00まで営業しております。 日曜日は13:00から22:00まで営業しており、月曜日は定休日です。 カフェにいらっしゃるときは、近くにコンビニがあるところにはカフェの入り口がありません。 龍沼村の入口で橋を渡る前に左折するとカフェに到着できます。 当カフェのメニューは多様にご用意しております。 手作りかき氷は代表的なメニューで、8,000ウォンで販売されています。 ナツメ茶、ハンドドリップコーヒー、コーヒーかき氷、抹茶かき氷、手作りあんこ粥、プレーンヨーグルト、ブルーベリーヨーグルト、生姜茶、グレープフルーツ茶,レモン茶,エゴマ茶,梅茶,五味子茶,青蜜ティー,マンゴージュース,ブルーベリージュース,青みかんエード, グレープフルーツエード, レモネード, 五味子エード, アメリカーノ，カフェラテ，カプチーノ，カフェモカ，アフォガート，ココア，青蜜柑シロップ1kg，ナツメティー原液1Lなど様々なメニューがございます。 アメリカーノは4,500ウォンで販売され、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカはそれぞれ5,000ウォン、5,500ウォンで販売されます。 青ミカンシロップは10,000ウォンで購入でき、生姜シロップ1kgは30,000ウォンで、ナツメ茶原液1Lは17,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "当カフェは平日は11:00から22:00まで営業しております。 日曜日は13:00から22:00まで営業しており、月曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェにいらっしゃるときは、近くにコンビニがあるところにはカフェの入り口がありません。 龍沼村の入口で橋を渡る前に左折するとカフェに到着できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "当店はコーヒー、伝統茶、かき氷を主に販売するカフェです。一つの特徴は、小物や野生の花も一緒に販売していることです。"
        },
        {
            "question": "手作りかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りかき氷は8,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されている飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "ナツメ茶、ハンドドリップコーヒー、コーヒーかき氷、抹茶かき氷、手作りあんこ粥、プレーンヨーグルト、ブルーベリーヨーグルト、生姜茶、グレープフルーツ茶,レモン茶,エゴマ茶,梅茶,五味子茶,青蜜ティー,マンゴージュース,ブルーベリージュース,青みかんエード, グレープフルーツエード, レモネード, 五味子エード, アメリカーノ，カフェラテ，カプチーノ，カフェモカ，アフォガート，ココア，青蜜柑シロップ1kg，ナツメティー原液1Lなど様々なメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "青ミカンシロップの値段はいくらですか？",
            "answer": "青ミカンシロップは10,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "生姜シロップ1kgの値段はいくらですか？",
            "answer": "生姜シロップ1kgは30,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶原液1Lの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶原液1Lは17,000ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 587
    }
}